號稱「中國最頂級夜總會」 天上人間大學生OL雲集

2018年04月27日

號稱「中國最頂級夜總會」
天上人間大學生OL雲集

北京天上人間被外界稱為「中國最頂級的夜總會」、「京城第一選美場」，惟2010年5月，北京公安高調掃黃，勒令包括天上人間在內的多間夜總會停業，震驚京城娛樂圈，亦引發不少聯想。有網民曾圖文並茂介紹每晚收費逾萬元（人民幣．下同）的小姐真面目，不少更是北京藝術學校學生或大學研究生、模特兒等。

天上人間位於北京朝陽區長城飯店，曾傳出4大名花和10大頭牌，個個身材火辣。據悉，天上人間裏的小姐最著名的是66人「紅粉兵團」。這些穿着粉紅色透視裝的小姐，不是出身模特兒就是兼職白領、藝校學生，身高逾5呎8吋，均經過精心挑選。她們的外表、談吐都走高級路線，衣着都不會太暴露，着重突出氣質。

「紅粉兵團」的坐枱費最少要3,000元（3,776港元），出場費也是高得嚇人。網民稱，平均一次要10,000元（約12,587港元），而且很多都要預約。有號稱京城第一金箍的小姐Didi，為圖吉利，堅持出場費收9,029元（約11,365港元）。

聞名京城的天上人間，乃眾官商名人消遣的場所，場內有大堂、40個KTV包間、餐廳及桑拿中心等。曾有人為天上人間作詩：「承平歲月孽花妖，公子富豪遊興饒。燈霧香塵春復夏，森聲沓躅晝連宵。幾身肉與錢相兌，諸魄醒同幻錯交。莫謂長安帝聽近，都風異臭齉司曹。」不過，2010年5月11日，北京市公安局突擊掃蕩天上人間、名門夜宴、花都等知名夜總會，其中天上人間被停止營業半年時間。

《蘋果》資料室

上一則
天上人間老闆覃輝爆內幕 揭「京城第一名妓」死亡之謎

下一則
黑心男推馬騮落水 後果自作自受

泛民打手LIKLN

應該都係比 中共高官屌到厭, 先會去天上人間

圖都冇張

咩女都有
但係無圖

一號會所 四張龍票 快

而家最heat係許智峰、南北韓會談、貿易戰，share埋啲舊新聞，都唔知有叫咩具心

以文會友

冇圖

圖呢

人人話香港係文化沙漠
照咁睇黎係虛言
大家對文字討論興趣遠遠大於圖片

appledaily